廿五歲先讀nursing入行會否好不智

如題，上年八大社科grad，仲要得second low
打緊份on9 hr工覺得冇咩前途，想揀門專科嚟讀，對nursing有興趣，本身亦都唔怕污糟呀辛苦果啲，同埋屋企都plan緊移民，醫療專業幫助好大
最大concern係讀degree要commit 5年，眾所周知香港五年後會變成點同埋讀完都三張野，但讀high dip又唔知前景點
有冇過來人巴絲可以解惑

女人既話冇問題

我都係讀完四年degree fresh grad去咗讀護士學校

但我undergrad完全唔關事 GPA又廢
會唔會唔收

Cu nursing master 3年攪掂啦

3張有幾老阿? 50-60歲退休仲有成20-30年要做野, 咪讀lo, 其實唔應該睇年齡, 應該睇你屋企等唔等你開飯

DSE有讀bio chem

如果hd 有rn又唔怕讀
反正人工一樣
廿五歲其實又唔係一個問題，我識幾個人都差唔多先讀
不過香港五年後會點我真係答唔到你
一係澳洲or other讀nursing ?
不過洗費就睇你接唔接受到

讀啦，朋友degree讀文科，second low，poly master都收

我識人
成四十幾歲讀都有
不過係外國

你third hon以上咪試下報Nursing master
再唔係咪ha rn hd

讀到就讀啦如果你生活同學費搞得掂

有咩興趣呀

講出黎自己唔笑

nursing 3字邊度大呀
相反咁多行業中最襟撈啦

直接3年Master，再移民

移民嘅話
唔係去當地讀加得最多分咩
加上你u grad
可以過去讀master

有人對護理學有興趣一d都唔出奇，我也很希望樓主真的對護理科學有興趣才想做護士。如果只是為錢入行是不會有好結果的

咩科先

冇bio底會讀得好辛苦
利申 讀緊

係指要用更多時間背同理解定其他？

驚西
有好幾個讀完PhD入返去讀medic添啦

有一科學既嘢同dse bio差唔多,再深啲
咁你姐係半年學2年嘅嘢
唔同structure啲英文又長又難記淨係串都玩死你
然後再睇下身邊有讀bio既同學表示輕鬆

社科真係害人不淺

讀EN 再轉RN 會唔會好啲？

26先讀仲不智

On

讀啦
支持樓主
個個條唔都唔一樣
不過會唔會讀master好d
始終可以讀少兩年

護士學校？ 好似兩三年就得

香港根本係華人賤種思想毒害既社會

同你差唔多情況 最大風險係畀個degree
綁住係香港幾年

浪費時間

有囡囡🐶🐶

見有人30以上先讀pre reg

我讀完asso 出佐黎做野兩年 最後都想簡nursing條路 所以依家簡讀兩年hd 出黎做佐野先再慢慢讀返上RN

nursing 黎講, 報2nd deg or msc 其實對dse 有冇要求?
定有3322 ok?

其實有一樣野想請教下
我睇master 個requirement都係話有degree holder就ok
然後就係話要符合ha最低牌照要求
咁呢個要求係要你有讀bio
咁如果我係degree holder但係中學沒讀bio
咁仲可以讀嗎？

退一步來講如果master讀唔到讀護校en
沒bio又得唔得？

感激大家

客觀計埋今時今日唔做戲嘅政府可以幾多年內運啲支那護士落黎搶你地啲位同㩒低個價

希望真係會有人因為想救人同使命感去做護士啦
不過見好多都係當打份工(個senior護士親口同我講佢只係當打份工) 同埋入面人事關係一定好複雜 護士長又多數閪 d修女又偽善 驚你由最初有心變到同佢地一樣黑心

同埋d工作真係諗起都覺得難頂
對我黎講 屎尿都勉強頂到
但血真係傷口真係望都唔敢望
識人就係鍾意血腥野去唔怕讀nurse
之前同果個女仔返過part time 佢會捉d青蛙落d洗地水入面玩 覺得佢極度黑心反社會人格
識第個讀緊nursing既又係好撚八婆 講是講非 唔鍾意果個人就bully人害人
如果比呢d人做到護士真係唔知佢地會點對d病人 會唔會折磨病人為樂 覺得d病人煩就陷害佢地

人心比屎尿血更加dirty

如果為移民，你過去讀會化算啲，因為過到去讀免除好多個牌唔同嘅問題，學咁多位清話齋，香港醫護遲早畀人用啲藉口徹底取代，仲有幾多年真係唔知

廿一世紀啦 仲分咩男女呀
咪遲啲拍拖囉

再者 護校收女多過男, 兼年齡歧視
但係Dse jupas 入poly u, cu, 都係一個好嘅選擇

呢個世代好多人second degree 或者遲讀書
有人25歲讀返夜校拎27分搏入poly 放射啦

根本未結婚、父母唔等你養
2尾 歲入u 都唔係問題

chur 到仆街 學費唔平
兩年將bachelor 嘅嘢濃縮
好多時出ward 啲護士未必咁信你
因為你學嘅嘢唔夠4, 5年嘅學生學得咁鞏固

btw in take 唔算好多人 亦都高門檻

男人都冇問題

咁如果護校en既就要想辦法自己補返個bio？

其實男人都冇問嘅
乜野年紀都可以溝廿歲出頭嘅女
讀果陣可以溝十八歲嘅青春妹妹
但大前提係唔洗養家

頂到堆野 歡迎入行

好正

放心啦唔會
佢地只會bully自己友bully同事

練習望住d Fungating相食肉醬意粉

冇事嘅
其他health major 都一樣要讀pathophysiology
食飯溫書見住lee d相都習慣曬

其實為錢入行先係有好結果
有咩工依加fg 3萬幾直升5萬
未計約滿金津貼 柒柒吓屌完又唔炒
入到hea ward鳩鳩下又一日

你頂唔頂到APN啲地獄更？翻左就預斷六親

願聞其詳

讀冇問題 不過一啲都唔好做
絕對唔係好工

為錢 醒

興趣係搵錢

扣稅後香港最高啊
高過澳洲啊
你自己睇返你張表

護校大把30up, 廿零歲好normal

但讀完之後係咪因為冇讀過bio or any other sci related subjects, 所以都係冇得做rn？

閪心機捱眼瞓，睇你都唔係讀得書既料，最撚驚係你有入冇出畢唔到業

讀完pre reg master就係RN
讀嗰3年會讀哂要用到嘅bio

我以為仲要合乎哂ha個rn資格先可以做
早知報左佢，因為我商科degree, 冇phy chem bio 底

有心唔怕遲
9月可以開始報2021嘅CU nursing master
有興趣不妨留意下

我反而唔怕血, 好怕屎尿一直諗讀唔讀nursing 好

自己無得揀

細個照顧細佬妹真係絕對唔肯換片